燒山提我地 今年十月一係中共建國70周年

如果又有幾百萬人上街

燒山一講

中共過唔到70年